<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="menu_settings">Настройки</string>
  <string name="logo">логотип</string>
  <string name="menu_map">показать на карте</string>
  <string name="menu_delete">удалить</string>
  <string name="menu_share">поделиться</string>
  <string name="menu_refresh">обновить список</string>
  <string name="barcode">штрих-код</string>
  <string name="help_label">Справка</string>
  <string name="help_content"><![CDATA[
<h1>Что это?</h1>

Это приложение для просмотра карточек passbook - в карточке passbook может быть <b>посадочный талон</b> на ваш авиарейс, <b>купон</b> на бесплатный кофе вместе с адресом кофейни, <b>билет</b> в кино, <b>дисконтная карта</b> одного из магазинов - возможна масса вариантов.
По сути это замена куска бумаги или пластика которые вам приходится носить с собой - <b>давайте спасем несколько деревьев и уменьшим количество мусора!</b>

<h1>Примеры карточек</h1>

У вас нет карточек passbook но вы хотите посмотреть как они выглядят? <a href=\'http://ligi.de/passandroid_samples/index.html\'>Здесь есть тестовые карточки</a>, все для вас!

<h1>Как это работает?</h1>

Карточки passbook хранятся в файлах с расширением \"pkpass\", эти файлы и открывает данное приложение, например когда вы получаете карточки по почте или загружаете с сайтов. Самое важное в карточке это <b>штрих-код</b> (типы QR, AZTEC, PDF417) который в итоге считывают на кассе в магазине или на стойке регистрации рейсов, но в карточке может содержаться еще и детальное описание, время события, например вы сможете добавить напоминание о сеансе кино в ваш календарь, а так же и место события - попробуйте, это удобно!
С помощью данной программы карточки можно просматривать и без подключения к Интернет, просто сохраните их в памяти телефона!

<H1><Благодарности</H1>
Большое спасибо <a href=\"http://ltorrecilla.com/\">Luis Torrecilla</a> за дизайн и <a href=\"https://github.com/cketti\">Cketti</a> за pull-requests!

<H1>Обратная связь</H1>
Оставляйте отзывы в <a href=\'https://plus.google.com/communities/116353894782342292067\'>сообществе Google+</a> или вы можете <a href=\'mailto:ligi@ligi.de\'>написать автору.</a> Если приложение вам понравилось, оставьте отзыв в <a href=\'https://play.google.com/store/apps/details?id=org.ligi.ticketviewer\'>Google Play</a>. Интересно было бы прочитать вашу историю, как вы использовали это приложение.

<h1>История создания</h1>

Я наткнулся на файлы Passbook когда получил билет на  конференцию \"29C3\" (ежегодные компьютерные конференции, эта проводилась в 2013г.), мне понравилась идея но не было приложения под Android которое меня бы устроило. Я увидел что технически реализация довольно проста:  обычный zip архив со скриптом json и картинками. Первая версия приложения была создана очень быстро и сработала, меня пустили на конференцию. В течении следующего года я почти не занимался этим приложением, поскольку лично у меня оно не находило постоянного применения. Однако много людей скачали приложение и используют его (около 100 тысяч человек), люди писали отзывы, присылали файлы passbook которые не открывались в приложении, пришлось поработать и добиться нормальной работы с файлами passbook, в которых json был просто \"сломан\", написан не по стандарту.
Годом позже  - как раз перед конференцией \"30C3\" (2014г.) - я  опять начал активно работать над этим приложением по двум причинам:
 - один мой друг увлекся темой устройств с BTLE (BlueTooth Low Energy), геометками и распознаванием контекста использования для устройств, возможно там найдется применение и для Passbook, но пока в этом направлении ничего не готово
 - я получил письмо от одного дизайнера который нарисовал новый дизайн приложения.
Все это привело к появлению следующей версии PassAndroid, полностью новой версии с новым функциональным интерфейсом.

<H1>Дополнительно</H1>
Это приложение удобно запускать с помощью <a href=\'https://play.google.com/store/apps/details?id=org.ligi.fast&referrer=utm_source%3Dticketview%26utm_medium%3Dapp\'>FAST App Search Tool</a>, еще одного бесплатного приложения с минимальным набором системных разрешений!

<H1>Официальное заявление</H1>Это приложение никак не связано с корпорацией Apple. Passbook может быть зарегистрированной торговой маркой Apple, но был представлен как открытый стандарт, так что все должно быть OK.<br/>

Текст лицензии приведен на языке оригинала, в том виде в котором его приводит автор:
THIS SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED
WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT OWNER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT
NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR
PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY,
WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.

    ]]></string>
  <string name="drawer_open">открыть</string>
  <string name="drawer_close">закрыть</string>
  <string name="pass_problem">Очень жаль, но открыть эту карточку не удалось. Вы можете отправить ее мне и я смогу разобраться в чем причина и доработать эту программу.</string>
  <string name="problem">Проблема</string>
  <string name="send">Отправить</string>
  <string name="delete">Удалить!</string>
  <string name="choose_location">Выберите адрес</string>
  <string name="scan_empty_text"><![CDATA[ищу карточки - вы можете <a href=\'http://ligi.de/passandroid_samples/index.html\'>загрузить примеры карточек здесь</a> ]]></string>
  <string name="no_passes_empty_text"><![CDATA[Нет карточек? -> вы можете <a href=\'http://ligi.de/passandroid_samples/index.html\'>загрузить примеры карточек здесь</a> ]]>javascript:;</string>
  <string name="no_passes_appendix"><![CDATA[<br/><br/>С <b>Вашей карточкой</b> что то не так? -><a href=\"mailto:ligi@ligi.de?subject=my%20pass%20is%20not%20working\"> Напишите мне!</a> ]]></string>
  <string name="boarding_pass">Посадочные талоны</string>
  <string name="category_event">События</string>
  <string name="category_coupon">Купоны</string>
  <string name="category_storecard">Скидки</string>
  <string name="category_generic">Разное</string>
  <string name="category_none">Без категории</string>
  <string name="nav_more">О ПРОГРАММЕ</string>
  <string name="nav_sort">СОРТИРОВКА</string>
  <string name="nav_sort_category">По категориям</string>
  <string name="nav_sort_date">По датам</string>
  <string name="nav_categories">КАТЕГОРИИ</string>
  <string name="nav_comunity">Сообщество</string>
  <string name="nav_share">Поделиться</string>
  <string name="pass_directions">Как проехать</string>
  <string name="pass_to_calendar">В календарь</string>
  <string name="invalid_passbook_title">Ошибка в файле карточки</string>
  <string name="searching_in">ищу в %s</string>
  <string name="preparing_pass">Подготавливаю карточку</string>
  <string name="please_wait">пожалуйста подождите немного</string>
  <string name="passbook_is_shared_subject">Эту карточку вам прислали</string>
  <string name="passbook_share_chooser_title">Как отправить карточку?</string>
  <string name="dialog_delete_confirm_text">Вы правда хотите удалить эту карточку?</string>
  <string name="dialog_delete_title">Уверены?</string>
  <string name="dialog_delete_confirm_delete_source_checkbox">исходный файл тоже удалить?</string>
  <string name="nav_add">Добавить</string>
  <string name="more">ПОДРОБНЕЕ</string>
  <string name="less">СКРЫТЬ ПОДРОБНОСТИ</string>
  <string name="select_picture">Выберите изображение</string>
  <string name="scanning_for_passes">Ищу Карточки</string>
  <string name="fab_choice_scan_pkpass_files">Искать карточки на этом устройстве</string>
  <string name="fab_choice_add_demo_pass">Загрузить примеры карточек</string>
  <string name="fab_choice_create_pass">Создать карточку (бета-версия)</string>
  <string name="empty_text_view"><big><b>Пока карточек нет</b></big>
\n\n\n Можно поискать карточки в телефоне
\n\n или создать карточку самостоятельно
\n\n или скачать пример
\n\n просто нажмите на \"+\" ниже</string>
  <string name="downloading_new_pass_version">скачать обновленную карточку</string>
</resources>
